[無圖] 有冇人知呢條女叫咩名? ?

有冇ig?

女

金城安

仔？

twice momo條仔

咁樣衰唔知好過知

你又呃我

希澈

好靚仔

原來係佢